<resources>
    <string name="app_name">MyCity</string>
    <string name="city">Альметьевск</string>
    <string name="park">Парки</string>
    <string name="cafe">Кафе</string>
    <string name="sight">Достопримечательности</string>

    <string name="sight1">Памятник нефти</string>
    <string name="sight2">Памятник нефтяникам</string>
    <string name="sight3">Торжественная арка</string>

    <string name="cafe1">Вкусно и точка</string>
    <string name="cafe2">Lamore Mio</string>

    <string name="park1">Городской парк</string>
    <string name="park2">Парк Здоровья</string>

    <string name="sight1descr">В 2007 году Альметьевск отметил добычу трехмиллиардной тонны нефти. В честь события был установлен памятник — символ нефтяного фонтана. Проект уфимского филиала Художественного фонда Союза художников РФ. Двенадцать мощных серебряных «струй» символизируют добычу трех миллиардов нефти: первого миллиарда, добытого в 1971 году, второго — в 1981-м, третьего в 2007 году.</string>
    <string name="sight2descr">Памятник нефтяникам-первопроходцам установлен на площади Нефтяников в Альметьевске осенью 1984 года. Памятник изображает нефтяников-первопроходцев – бурового рабочего и помощника бурильщика, которые работают на устье скважины. Мемориал создан художником А. Бельдюшкиным, скульптором А. Рыбкиным и архитектором В. Климовым.</string>
    <string name="sight3descr">Что касается проспекта Торжественной арки, то он является излюбленным местом для пеших прогулок. Улица Тукая тянется между улицами Советской и Шевченко. Ее протяженность не достигает нескольких десятков километров. Но не смотря на это она хорошо облагорожена. Вдоль пешей зоны высажены цветочные клумбы, установлены лавочки и мусорные урны, а для автомобилей есть удобная парковка.</string>

    <string name="cafe1descr">Кафе на крыше с панорамным видом на город. Романтическая атмосфера вечером и солнечная терраса днем. В меню - легкие закуски, коктейли и широкий выбор бургеров</string>
    <string name="cafe2descr">Уютное кафе с атмосферной обстановкой и вкусной кухней. Идеальное место для встреч с друзьями.</string>

    <string name="park1descr">В центре Альметьевска Республики Татарстан расположен Городской парк имени 60-летия нефти Татарстана. Это парк культуры и отдыха, который занимает территорию около 16 гектаров.</string>
    <string name="park2descr">Красивый парк с ухоженными аллеями и разнообразными растениями. Отличное место для прогулок и отдыха.</string>
</resources>